有冇公司本身係固定位 但而家轉左hot desk

咁on9

你快撚D空難

黑絲美腿ol 坐完即刻狗衝

我朋友英文唔好

即時埋去索

公司淨係得d大汗臭狐大叔就算？佢地坐完張櫈又濕又臭

此post 已完